[慎入] 有無人知呢隻係咩蟲

好恐怖

龍蝦黎

好似係甲由天敵嚟

蚰蜒? 樣似

好野黎㗎
養係屋企冇曱甴

應該係
好似益蟲黎

上網睇好似話有巨大毒牙

盜墓筆記捐入屎眼

放起廚房正啊